\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		%\textit{U ovom dijelu potrebno je redovito osvježavati dnevnik sastajanja prema predlošku.}
		%\item Datum: u ovom formatu: \today
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 6. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: K. Krmpotić, M. Danek, A. Ljubek, T. Lužija, F. Jurinec, B. Ibrović, M. Minđek
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Rasprava o eventualnim nedoumicama u zadanom zadatku
					\item  Odabir tehnologija za implementaciju rješenja
					\item  Podjela početnih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: K. Krmpotić, M. Danek, A. Ljubek, T. Lužija, F. Jurinec, B. Ibrović, M. Minđek
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Pregled izrađene dokumentacije
					\item  Predložena poboljšanje i promjene
					\item  Podjela daljnjih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 30. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: K. Krmpotić, M. Danek, A. Ljubek, T. Lužija, F. Jurinec, B. Ibrović, M. Minđek
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Pregled izrađene dokumentacije i strukture projekta
					\item  Diskusija o implementaciji aplikacije
					\item  Podjela tima u dvije grupe
					\item  Podjela daljnjih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: K. Krmpotić, M. Danek, A. Ljubek, T. Lužija, F. Jurinec, B. Ibrović, M. Minđek
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Diskusija o implementaciji aplikacije
					\item  Podjela tima u četiri grupe
					\item  Podjela daljnjih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 30. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: K. Krmpotić, M. Danek, A. Ljubek, T. Lužija, F. Jurinec, B. Ibrović, M. Minđek
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Predložena poboljšanja i promjene
					\item  Diskusija o implementaciji aplikacije
					\item  Podjela daljnjih pojedinačnih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: K. Krmpotić, M. Danek, A. Ljubek, T. Lužija, F. Jurinec, B. Ibrović, M. Minđek
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Pregled izrađene dokumentacije i strukture projekta
					\item  Diskusija o implementaciji aplikacije
					\item  Podjela zadnjih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			
			%\textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Minđek }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Klara Krmpotić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tamara Lužija }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marija Danek }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Ljubek }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Fran Jurinec }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bernard Ibrović }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Minđek}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Klara Krmpotić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tamara Lužija }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marija Danek }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Ljubek }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Fran Jurinec }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bernard Ibrović }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 18 &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &  & 8 & 4 &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &  & 2 & 3 & 10 \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  &  &  & 5 & 11 & 9 \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  & 10 &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  & 13 &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  & 1 &  & 2  \\ \hline
				Arhitektura i dizajn sustava & 8 & 4 & 1 &  &  &  & 2  \\ \hline
				Baza podataka				& 7 & 20 & 2 &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 4 &  &  &  &  & 6 &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  & 8 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  & 9 &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  & 11 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  & 4 &  & 5 &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 3 &  & 3 &  & 2 &  & 15 \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  & 6 &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		 & 7 &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			 & 1 &  &  &  & 1 &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  & 8 &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  & 5 &  &  &  &  &  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				\textit{Dodatne stavke kako ste podijelili izradu aplikacije} 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				\textit{front end} 				& 3 &  & 35 & 14 &  &  &  \\ \hline 
				\textit{izrada baze podataka} 		 			& 5 & 5 &  &  &  &  & \\ \hline 
				\textit{spajanje s bazom podataka} 			& 2 &  &  &  &  & 6 &  \\ \hline
				\textit{back end} 							 & 8 &  & 15 &  & 3 & 30 &  \\  \hline
				\textit{UI dizajn} 							 &  &  &  &  & 16 &  & 15 \\  \hline
				 							
				
				
			\end{longtabu}
		\eject			
					
		
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
			\begin{figure}[H]
				\includegraphics[width=\textwidth]{dijagrami/dijagram-promjena.jpeg}
				\centering
				\caption{Dijagram prikaz aktivnosti na repozitoriju}
				\label{fig:change-diagram}
			\end{figure}
		\eject
		%\textit{Prenijeti dijagram pregleda promjena nad datotekama projekta. Potrebno je na kraju projekta generirane grafove s gitlaba prenijeti u ovo poglavlje dokumentacije. Dijagrami za vlastiti projekt se mogu preuzeti s gitlab.com stranice, u izborniku Repository, pritiskom na stavku Contributors.}
		
	